向廢老宣傳816㩒錢大行動

其實我地文宣組係咪應該要做多d 長輩圖
同藍屍廢老講而家香港混亂 又有人響應㩒錢
金融體制可能保障唔到佢地既存款 搞到佢地㩒唔到錢

藍屍廢老一直都係個人利益行先 佢地自然會嚇撚到震 自動響應埋聽日既㩒錢行動 恐慌性㩒錢

push

諗起d 廢老驚青既樣

有冇文宣組幫幫手整d 816 㩒錢長輩圖

816 拎現金 換美金 保值保平安